有無黃店有辣野食?

想食涼麵 涼皮 蒜泥白肉

Yellowopenrice 好似有介紹過間川菜同燒防焗

杜文澤好似介紹過一間起太子既 賣四川定唔知邊到野

涼皮唔知咩來

試左先

頂 原來呢間黃架
之前ig有見過
但個名成個蝗名
搵日就去

你預咗起碼要排半個鐘如果紅日嘅話

名似蝗者好多新移民個名就似蝗啦
一樣知共產黨衰

涼皮類似紅薯粉咁啦
凍既麵食一種

Lm（無辣不歡

人地初初開舖就係真係同另一個姊妹夾份嘅